[
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Ain", "answer": "01"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Aisne", "answer": "02"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Allier", "answer": "03"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Alpes-de-Haute-Provence", "answer": "04"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Hautes-Alpes", "answer": "05"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Alpes-Maritimes", "answer": "06"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Ardèche", "answer": "07"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Ardennes", "answer": "08"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Ariège", "answer": "09"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Aube", "answer": "10"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Aude", "answer": "11"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Aveyron", "answer": "12"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Bouches-du-Rhône", "answer": "13"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Calvados", "answer": "14"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Cantal", "answer": "15"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Charente", "answer": "16"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Charente-Maritime", "answer": "17"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Cher", "answer": "18"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Corrèze", "answer": "19"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Corse-du-Sud", "answer": "2A"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Corse", "answer": "2B"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Côte-d'Or", "answer": "21"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Côtes-d'Armor", "answer": "22"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Creuse", "answer": "23"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Dordogne", "answer": "24"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Doubs", "answer": "25"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Drôme", "answer": "26"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Eure", "answer": "27"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Eure-et-Loir", "answer": "28"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Finistère", "answer": "29"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Gard", "answer": "30"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Garonne", "answer": "31"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Gers", "answer": "32"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Gironde", "answer": "33"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Hérault", "answer": "34"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Ille-et-Vilaine", "answer": "35"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Indre", "answer": "36"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Indre-et-Loire", "answer": "37"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Isère", "answer": "38"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Jura", "answer": "39"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Landes", "answer": "40"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Loir-et-Cher", "answer": "41"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Loire", "answer": "42"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Loire", "answer": "43"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Loire-Atlantique", "answer": "44"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Loiret", "answer": "45"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Lot", "answer": "46"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Lot-et-Garonne", "answer": "47"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Lozère", "answer": "48"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Maine-et-Loire", "answer": "49"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Manche", "answer": "50"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Marne", "answer": "51"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Marne", "answer": "52"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Mayenne", "answer": "53"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Meurthe-et-Moselle", "answer": "54"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Meuse", "answer": "55"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Morbihan", "answer": "56"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Moselle", "answer": "57"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Nièvre", "answer": "58"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Nord", "answer": "59"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Oise", "answer": "60"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Orne", "answer": "61"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Pas-de-Calais", "answer": "62"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Puy-de-Dôme", "answer": "63"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Pyrénées-Atlantiques", "answer": "64"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Hautes-Pyrénées", "answer": "65"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Pyrénées-Orientales", "answer": "66"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Bas-Rhin", "answer": "67"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Haut-Rhin", "answer": "68"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Rhône", "answer": "69"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Saône", "answer": "70"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Saône-et-Loire", "answer": "71"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Sarthe", "answer": "72"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Savoie", "answer": "73"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Savoie", "answer": "74"},
  {"question": "Cliquez sur le département de Paris", "answer": "75"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Seine-Maritime", "answer": "76"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Seine-et-Marne", "answer": "77"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Yvelines", "answer": "78"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Deux-Sèvres", "answer": "79"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Somme", "answer": "80"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Tarn", "answer": "81"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Tarn-et-Garonne", "answer": "82"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Var", "answer": "83"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Vaucluse", "answer": "84"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Vendée", "answer": "85"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Vienne", "answer": "86"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Haute-Vienne", "answer": "87"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Vosges", "answer": "88"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Yonne", "answer": "89"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Territoire de Belfort", "answer": "90"},
  {"question": "Cliquez sur le département de l'Essonne", "answer": "91"},
  {"question": "Cliquez sur le département des Hauts-de-Seine", "answer": "92"},
  {"question": "Cliquez sur le département de la Seine-Saint-Denis", "answer": "93"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Val-de-Marne", "answer": "94"},
  {"question": "Cliquez sur le département du Val-d'Oise", "answer": "95"}
]
